11/11， 全港朝早悼念周同學。。。

唔好講咁多野啦，大家知點做

悼念彥霖同周同學， 特別係將軍澳區